屌！晨早叫人俾壓力民陣叫佢哋set deadline同林鄭bargain，冇人理

依家二百萬人遊完行返晒工先話set deadline?

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

請保持團結，仲有好多野可以做

屌屌屌

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩